想買ps vr set

但係想買二手唔買全新
建唔建議買 係咪有分兩代？
會唔會其實真係一啲都唔好玩

唔好買

垃圾，唔好買，睇到眼殘

上次partyroom 玩過一隻鬼game好似幾過癮
諗住如果二手幾舊水有嘅都可以玩下

放得返出去就得

傻??????????????????? 完全係哂錢

真心唔好買，畫質好差，遠少少已經360p

利申：伏已中

party room 係唯一玩得過...

土立土及

想賣， 玩過幾次

真係冇咩game 好玩 ，又低 resolution

講真得until dawn同惡靈古堡7叫做玩得過
勁矇